推特有外國朋友話 #chinazi 係歐洲引起負面意見

叫我地考慮下別的口號 改文宣

原文

點睇
呢邊有搞投票

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

唔贊成轉

負乜野而面，中共擺明就chinazi, 唔係仲知中共下話

我地唔係誇大
我地系講事實

P牌

極權主義隻字係岩
但用個咁撚柒長既字做主題就唔岩

又唔係誇大同消費納粹，點解要轉？
正正就係要用 #chinazi 黎令外國人理解中共有幾醜惡同恐怖

法西斯主義

p牌仔帶風向

但係講緊事實

做既野有過之而無不及

與其諗改，不如大力宣傳點解會將中共同nazi 一齊講

反感係預期中事
但唔覺得有唔適當嘅地方

如果佢地唔鐘意，咁hashtag用#929globalmarch都得，宣傳話要追求自由，其實都係想多d人join啫，我地香港集會可以照講antichinazi，話chinazi妨礙自由咪得囉
不過老毛完勝希特拉，話chinazi係無錯架喎

開po 果個都唔係外國朋友
同埋成個post得一個好似係外國人覺得唔好
唔知真假

我地要做嘅唔係轉啊，係解釋比外國人知，點解我地要稱呼佢做赤納粹。

集中營(新疆)
全面監控(香港，中國CCTV監控，華為基站後門)
文化入侵(留學生，移民拒絕融入當地文化，由中國移民攻擊聲援香港人士可以睇到)
經濟入侵，低價，甚至低過成本價投資公營項目以不斷取得控制權:
- 一帶一路斯里蘭卡陷入債務陷阱，從而出租港口
- 逼令生意合作夥伴認同自己的政治觀及取向(港鐵，國泰)

Btw, 形住樓主係風向撚

民意逆轉黨？

#Chinazi

一定會有人唔鍾意，但事實上支那而家正正係做緊同一樣野
望下維吾爾族就知，所以要做既係解釋而唔係改變

又咗膠上腦? 只許NAZI不許CHINAZI?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

轉乜撚 ?
佢地都反nazi 架話 ?
而家擺到明係中國極端民族主義喎
有用錯咩 ?痴撚線